我地唔要新疆革命，我地要烏克蘭革命

聽到未！自殺冇用架，我地仲有好多方法撼動呢個政權

以你既悲傷化為怒火！

唔死先做到世界冠軍

聽唔聽到呀